好辛苦

我真係唔想再有咁多情緒起伏，每一日都抽獎咁抽情緒。我唔撚想再抽到抑鬱啊，好撚辛苦啊，見到每隻窗都想跳落去。

真

仲唔瞓？

好撚辛苦 想啪安眠藥 食死自己

瞓唔著

無人靠你開飯既就睇你鐘意啦

ching咩事?